[thank you Adam and fuck you FSG] 19/20 英格蘭超級聯賽冠軍 紐卡素 vs 利物浦

Slow

正想開 咁Slow
仲話助攻點知角球直入

助助下攻碌入咗
隔離沙拿又等餵唔成

thank you

ADAM LALLANA

有啦子波衫歡迎貼上黎歡送佢

不了

ADAM LALLANA

lalala

助攻自己?

thank you charlie adam

多謝大家

仲有無電話wallpaper

見到樓豬個名就好似見Tiago咁似到

果年世界盃年 印左阿蘇 相信好多人都係印左s7
點知佢走左 第日即刻印左lalala 仲cap左利ig圖

【一句恭賀說話贏得利物浦簽名球衣】
即使利物浦 Liverpool FC 今季主場最後一戰你要留喺屋企，有渣打你就never walk alone！為慶祝紅軍首奪英超聯賽冠軍，我哋喺英國空運咗一件集齊領隊高普同一眾一隊球星嘅簽名嘅2019/20賽季主場球衣，同埋五件2019/20賽季冠軍版球衣準備送畀一眾利迷！

由即日起至7月25日下午3時，留言分享一段恭賀利物浦奪冠嘅「紅」心宣言，即可參加抽獎。一個球星簽名難求，一隊嘅簽名球衣更係可遇不可求，立即留言，將呢件見證紅軍神奇、頂級、超卓一季嘅球衣帶返屋企啦！

詳情請參閱細則與條款：

【Congratulate Liverpool FC for a Chance to Win a Signed Jersey】
Even if you have to support Liverpool FC's last home game of the season from home, Standard Chartered wants you to know you’ll never walk alone! To celebrate the Reds’ first Premier League title, we’ve had a 2019/20 Season Liverpool FC Home Shirt signed by LFC manager Jürgen Klopp and the squad, along with five Liverpool FC 2019/20 Champions Home Shirts, specially flown in from Liverpool for you!

From now until 25 July (3pm), all you have to do is congratulate the team in the comment section below, and you’ll get a chance to take home the iconic shirt that marks one of the greatest moments in the club’s history!

Terms and conditions:

#StandRed #求簽名密鋪面積 #更多冠軍等住嚟 #PremierLeagueChampion #YNWA #LiverpoolFC

印完即走？

佢個名唔係阿積士個左閘咩

又鬥作文

見到佢地落場後都friend就好了

係 2014年

best 11 應該係
交屁 阿古路 沙拿
軒 KDB 老母/邊爐
Jelly/AWB vvd Maguire TAA

留名

屌那星
我件古狗都係
個陣佢講交左tr我幾想燒撚左佢

你唔覺得好似Tiago咩

講起印完既球員走 我都係哨牙同古狗

今年阿古路入咁少難啲wo

利狗恨買人已經恨到痴左線
一陣比車狗笑你

個名邊度似

馬C牙 華Dee

好撚似
Sor 我讀得書少

slow

奧巴一定有啦
係睇正前係華迪定ings

交屁一定有啦
奧巴一定唔係右邊
正前奧巴?

邊個會係新玩具？

11人呢啲鳩排
擺力架右咪得

橙 好驚呢d情況

我件蘇係1314下半季買 著得半季

Taki

Taa應該唔show佢 年紀差太遠

大家想la子去邊？
聖人又唔簽佢

李城，90%

日本仔暫時最大機會，喺度無乜朋友，好易俾人乘虛而入

睇唔慣著藍衫

我驚無乜機會見，已經俾廢中摧殘到咁，一季都唔知踢唔踢到十場

sterling 勁喎

老虎季尾走埋，沙拿同佢玩

可能佢跟埋老虎走呢

寂寞少男最易落手

250 同 kdb 應該實有

mane 神射手 250
bruno kdb hendo
jelly vvd ？ taa
pope

計金手套就pope 計冠同撲救率就AB
中堅果度鏝失35 獌同錫失36 好難講
似會比獌

早晨！
大家j左碎步捧杯幾多次
利申36426次

2011·6 簽約利物浦
2012·8 被告知可以離開球隊
2015·6 被任命為隊長
2019·6 捧起歐冠獎杯
2019·12 捧起世俱杯獎杯
2020·7 捧起英超獎杯

羅冠聰bbc訪問勁到，樹立左香港年輕抗爭者同班建制既分別既

原來11年先黎

好似捱左佢好多年咁
但10年都未夠

Mane上場咁好火 可能關林伯話佢插水事

9年都耐啦

Maguire係做乜鳩

放Söyüncü都唔會放maguire喇

般奴踢得半季都有？
另外剩低cb 位應該畀李城蘇恩古

擺John Egan都唔會擺麥龜啦

獌成條前線佢一個carry哂我覺得值
中堅我都prefer蘇恩古，
不過你知呢d最佳乜乜成鳩日都比面獌架啦
假如冇bruno就實塞返個mc龜落去

錫非成條防線都ok不過好似冇邊個特別突出

力子又係可惜

wfh完全無動力做野

元朗國嘉城
老細利黎

老細利加黃

可否印老虎

成棟
養唔養寵物? 識自己痾屎

不如直接印FSG

thanks~ 搵日入去問下先

利申：我個樣似忌廉哥

死藍絲

落場無表現有乜計

facebook kop end唔止多股東
d留言真係好撚弱智

不了
有真貓唔使要假貓

再見了各位
我要去大鳩區發展

佢係似忌廉哥既狗

利po大把人有錢過我

屌你咁你都知

利po啲人好有$

都係hendo
D hendo

Thanks for the good memory
今季比咁多機會佢 都係得打愛狗嗰場打得好

用啦子做title冇彈彈波gif講唔過去吧？

佢係成隊嘅歷史地位係點呢唔知

咪希斯基 巴路士咁囉

你係枱底含撚

478

含南野果條

冇固定圈子嘅一群

咁多洋腸唔含

東洋腸

369應該改做坐附近先啱

印主都係英超啦

黑鳩唔含含腸仔
貪佢了牙方便D

諗唔到隊波都有比Nike睇中嘅一日

沙基利啲冠軍永遠都唔係主力咁

123添今日

希望多D人返大陸
反攻番上去

獎杯獵人

下家去邊好多隊歡迎

唔要沙拿啦？

賣唔賣到50m

軒隊1920Footballer of the year

唔啦依啲垃圾仔

taa呢

10m

迷沙黨主席都放棄沙拿

真心覺得今年應該kdb

買番黎都15m，要相信fsg 既黑店能力，我信唔會平過15m

寒暄兩句！

含佢做乜唔含交屁條黑色大肉腸

我覺得如果睇表現嘅話係kdb
如果係影響力嘅話係軒

都係jelly最好
btw下季印vvd定mane好

PFA大獎應該係kdb

Let’s go Hendo

依2個好似高過力子

留得夠耐既我諗有獌狗蘇斯克查咁上下

如果以過去兩年既準則
18沙拿
19 vvd
都係睇個人表現
咁今年kdb值得拎返一次

希斯基應該高過力子
巴路士收皮啦

差好撚遠wor ching

咪就係
蘇斯克查啲入球率好撚高喎

Taa同jelly本身已經咁基 唔會玩3p la
Between 以前taa同木燒好似都好frd 差唔多一齊上一隊 木燒仲要早過佢出名 可惜

上年唔係250咩 FWA player of the year 喎

都係
力子除咗個歐聯其他都爭好遠，勁左排傷完變左柒碌咁

力子好過heskey …話哂贏歐聯
heskey無乜代表作
係出場多姐

打邊又唔掂
打正前又隱形

去打閘算啦

拎佢兩個黎比個位ching係咪冇睇過蘇斯克查踢波
佢係獌既地位係名人堂級
唔係既話以佢執教資歷有乜可能教到獌

力子領先緊換佢出嚟hold波爆下好有效
其實今季俾佢都唔係真係特別多機會
我覺得球迷對佢太harsh

好大都係歐聯正選

我以為講緊PFA

Heskey 5冠王wor
雖然佢冇力子咁神奇

軒KO左KDB

反軒仲有咩講

希望拎埋

早排唔係話fwa取消左咩
我仲以為得返pfa

【軒達臣榮膺 FWA 英格蘭足球先生】

軒達臣得票壓過迪布尼、華殊福、隊友文尼和雲迪克，成為今個賽季 FWA 英格蘭足球先生得主。

軒達臣回應：「感謝每位投票支持我的人，看看那些贏過此榮譽的紅軍球員，如謝拉特、蘇亞雷斯和沙拿，就知道這是何等的光榮。」

「贏得這獎項並非我個人功勞，這是多得很多人的幫助，尤其是我的隊友，我欠了他們很多，他們不可思議的表現比我更應該接受這獎項。」

FWA 英格蘭足球先生是由英格蘭足球記者協會評選的獎項，以表揚在球場內外對足球有傑出貢獻的球員。

輕輕鬆鬆

上年呢個奬 250 都ko VVD

有無人可以同一年連拎fwa pfa ？

水貨

咁個年佢拎好正常既
單講個季真係球王級表現

個年水貨拎晒既話今年冇理由唔係kdbd助攻勁撚到

本賽季英超10+出場勝率最高球員：軒達臣（90%）

👕出場：30
✅勝利：27
⭕戰平：2
❌失利：1

軒達臣缺陣的7場英超利物浦丟掉8分，比他出戰的30場英超還多丟一分（7）

好難唔做最佳囉

拎埋PFA嘅話地位直迫謝隊

【FWA Player of the year 2019/20】

軒達臣成為本年度得主。

如果今年歐聯冇出局拎到
軒會唔會拎埋金球

唔夠兩大球王多票啦果兩件有固定票源

鴉雀無聲

唔使拎已經超越

超越左啦

佢哋玩種票
我地軒隊真材實料

成隊幾個𠝹票師
點拎

反軒又輸

一日無初選機制都會比班隊友𠝹票

@他首

講獎軒有英超已經超越左
係爭在可以係利踢幾多場呢樣未必超越到

題外話覺得今年如果無取消嘅話應該利雲拎

歐聯都未踢完邊隊贏邊個拎架啦

難講
都係睇歐聯邊個拎
尤其是今年小花雞胸左

未必，都要睇埋歐聯結果先
好似話本身取消前又係美斯優先

利雲今年d入球數字好撚癲喎
上年vvd都拎唔到啦

小花歐聯都未出局

訓係到都贏

我既意思係
佢冇雞胸既話就算歐聯收左皮都應該照係佢拎
好似舊年咁

德甲都唔係咩一流league...
歐聯分組入得多無用
你八強四強carry到咪值拎囉

狼隊重要唔要

The Liverpool captain saw off stiff competition from Manchester City's Kevin De Bruyne and Manchester United's Marcus Rashford, as well as team-mates Virgil van Dijk and Sadio Mane, to claim the honour.

Liverpool's dominance in the league was reflected in the voting as Trent Alexander-Arnold and Alisson Becker also received votes, but it was Henderson - with more than a quarter of the votes - who was the clear winner.

佢係大熱 除非歐聯出局早啦

狼隊有占美利斯

Clear Winner

點解傳done deal???

FWA英格蘭足球先生前十五名：
1. 佐敦軒達臣（利物浦）
2. 迪布尼（曼城）
3. 拉舒福特（曼聯）
4. 維基爾雲迪積克（利物浦）
5. 沙迪奧文尼（利物浦）
6. 阿歷山大阿諾（利物浦）
7. 艾利臣碧加（利物浦）
8. 史達寧（曼城）
9. 雲比沙卡（曼聯）
10. 阿古路（曼城）
11. 艾達馬查奧爾（狼隊）
12. 丹尼恩格斯（般尼）
13. 基亞利殊（阿士東維拉）
14. 占士麥迪遜（李斯特城）
15. 莊尼伊雲斯（李斯特城）

迷軒黨 啪啪啪 迷軒黨 啪啪啪

竟然冇 ings

sor 眼殘作
但點解話佢踢般尼

12 係第二個人? 係咪打錯隊名咋

寫稿果個抄錯左黎利前係般尼掛

賣人？

隊長呢件短袖training 有冇出過？
唔覺有 剩係見過大大隻AXA版

EVANS都有

梅拿,紐亞,甘美治準備出場𠝹票

但冇轟冇阿冇熱

居然可以見到FIFA update careermode
好滾動

我都無見過
Btw AXA好過以前beat victor

今年未停賽前好勁加

通常d中下游先會簽賭博公司

真係無
我92年佢勁個時真係未睇波，都係岩岩9up完睇番啲數據先知柒左

班主作風好下遊

92年我直頭未出世

我都未

淨係佢對疤同熱既3個入波 夠同費托蘇狗齊名啦

關於 Henderson ，個人認為／相信
絕大部份嘅人
包括鍾意佢，利物浦球迷，所謂專家，可能甚至佢自己
都唔知佢嗰種數據難看出，表面上唔悅目，看似簡單傳波走位
建基於判斷決定上，快，好，準嘅能力，實際上係幾恐怖
就算同樣擁有呢種罕見能力嘅 Alcantara ，呢方面都被佢比下去
好多好腳法且悅目嘅球員，置身場內唔似觀衆可以鳥瞰廣角角度觀其全局
尤其英超𥚃對手時常快速埋身
往往都會時常做錯判斷同決定，呢樣係正常
因為都只係一個人，並非機器或電腦
當一個球員，就算盤扭能力唔強，但喺判斷決定上
同時擁有快，好，準，呢三種能力
特別係 Henderson 呢個球員
係匪夷所思地於呢方面唔係普通嘅快，好，準，而係極快，極好，極準
兼且極穩地表現出嚟，咁就係好恐怖
上年十二月，至一月，利物浦地獄賽程，分數拉開對手
其中一個好關鍵嘅原因
就係 好多場波，都係運用 Henderson 呢方面嘅能力（雖然只係後場）
以佢為中後場核心作指揮引導，搓波搓足全場，保留體力
當佢有心搓波，只係想控球在腳時，而陣法又似樣嘅話
對手係接近搶唔到個波
呢樣野就係反映佢呢種可怕能力嘅其中一面
就算好多頂尖好腳法，操控力極強嘅中場球員
都做唔到佢嗰種把握拿捏時機次數同程度
佢只係好似好簡單咁因應當刻局勢
適當時候，俾波，企／走位
外人係只會覺得人人都做到，好簡單
情況類似 Van Dijk 嘅防守，表現出嚟好簡單，好容易
甚至佢令到佢自己唔需要做太多攔截數量就守得穩
但又奇怪地有人認為攔截數量多先叫優秀
其實正常好質素球員
往往可能只能把握一瞬即逝嘅一絲空隙／時機，十次只得二三
但佢呢種可怕能力，可能就見到，兼把握到，十之五六
呢件事其實係一件好可怕嘅事嚟

賣人就咁撚快手
Dllm fsg

未慶祝完就要去剷雪

但又咁講
1.fsg一貫作風賣撚左人就有機會諗買人
2.賣老虎大家等左好耐啦

等睇下年用VDB

又話15m先肯賣

唔捨得

屌你唔係想買中堅
想要左閘左翼多啲

100%的事

一千萬就賣世界第一中堅
真係冇其他隊要？

貼錢都要送走佢啦

晶宮比2500萬買佢過去拍沙高啦

買個kelly咪打曬

cls 老虎柒極都唔使去鏟雪呀
學史摩寧、撚羊咁去意甲又一條好漢

水貨連車尾燈都見唔到

係咪俾件6號泰亞高

鏝想買ake ma
即係般茅要中堅啦

welcome T6

狼隊Jiménez踢得咁好都冇份

goodbye and no thanks L6

雖然懦夫真係好廢
但10m賣去剷雪會唔會太侮辱

又搵般尼茅夫笨柒

老虎都賣到成11m咁爽

有歐聯踢

去意甲一定可以立足嘅 但應該冇球隊會出10m買

唔會踢英冠啦

英冠都唔夠料踢啦

Goodbye L6 and Welcome T6

thank埋懦夫

賣去紅牛啦 奧地利果隊

俄超班霸嚟
CV又可以寫到個冠軍

6號球衣邊個接手

般茅護到級先算啦

放埋L6咁之前黑洞三子終於賣晒
卡利奧斯係超都打得咁差，都唔想留

老虎又有冠軍痴

Gomez轉6號 賀化/VDB頂12號 當買左人

好似唔關米囝事

去鏟雪 有冠軍痴 有歐聯踢 好過去意甲中遊啦
佢都係去養老

咪玩啦！之前打得差點會冇佢份

遠小小囉
踢意甲返鄉下近小小

懦夫直頭係侮辱足球呢個運動

fsg勁
垃圾都賣到千一萬

Lallana free 走
送老虎去剷雪
遲早搞掂埋沙短

都係唔買人 FSG 話你吹咩

米仔算係咁啦下話
卡狗先係垃圾

【還是覺得你最好】

軒達臣始終最唔捨得拉蘭拿。

「我認為拉蘭拿值得好多嘉許。當佢2014年黎到球隊，立即成為球隊嘅主力，亦俾到球會發展嘅方向，繼而去執行高普嘅足球理念，最終取得成功。」

「萬事起頭難，當佢黎咗無耐後，羅渣士就離開咗球隊，所有野推倒重來。高普接手後，拉蘭拿成為陣中嘅最佳球員，佢較多喺中場中路出現，為利記及英格蘭交出亮麗嘅表現。」

「所有同佢做過隊友或正面交鋒嘅人都會承認佢係一個好球員，我唔會因為佢係我兄弟而妖言惑眾或自欺欺人，大家其實都有眼睇得到。」

「遺憾地之後受到嚴重傷患困擾，需要長時間復康及重拾狀態，呢幾年過得唔順利。我睇到傷患對佢嘅折磨，尤其之前明明踢得好好。不斷受傷不停養傷對足球員係痛苦及煎熬，我自己都曾經經歷過，感覺好不爽，三番四次睇住佢倒下令我難過。但一切已經雨過天青，佢已經好一段時間健健康康，但不幸地我地要分道揚鑣。」

「無論邊隊球隊能夠簽到拉蘭拿，都將會威脅力大增，因為佢係一個實力強橫嘅好球員、一個好人、一個領袖。」

「即使呢兩年佢唔係經常上陣，佢對我地呢個團隊對更衣室都有巨大影響力，所以我地會掛住佢。」

未係囉，老實一啲都唔失禮，俄超冠軍班霸

不過下季應該無冠軍喇

等梗睇埋煞科邊隊降班先出手

咁突然

Thank you 懦夫

KOP end 精彩留言

準備返黎，快d賣

到約啦送走

其實打意甲都得啦

第二次賣人係開心

【Now Sports】據《》報道，法甲蒙彼利埃有意引入門將卡列斯，利物浦為這名德國門將標價600萬鎊。

自從2018年歐聯決賽接連失誤，導致利物浦1:3不敵皇家德里而失冠，卡列斯（Loris Karius）此後再未為紅軍上陣，過去2年被外借至比錫達斯。不過，這支土耳其球隊既無意付出1000萬鎊買斷費，更被指拖欠卡列斯40萬鎊薪金，而他選擇在今年5月終止租借合約返回晏菲路。

儘管跟利物浦仍有2年合約，但這名27歲門將恐難再有機會為紅軍披甲，但他早前公開表示，除非能確保足夠上陣時間，否則他願意留效爭取二號門將位置。據《》消息指出，法甲蒙彼利埃屬意簽下這名德國門將，只是利物浦索價600萬鎊或是交易最大障礙。據悉，雙方將就這宗轉會進一步溝通。

另外，今季以第10名完成聯賽的哈化柏林，也傳出有意將卡列斯帶回德甲。

Model 去番德甲中下遊可能獲得重生呢

退休算啦

老虎可否不要走

古蹟返左黎操練未

就係因為佢柒先會比model擔正

睇字都感覺到軒幾咁SAD

無隊想買

成班唔識貨

快

Goodbye 老虎

摩仔

唔差在迫走埋米拿,慳人工啦

Thank You Tiger

+200M可以領養埋隻埃及狗

Henry話窮

一次過賣
老母
米拿
老虎
屌卡
沙短
古積
Wilson

再free走
啦

之後唔買人

Thank you老虎

屌你

見到adam lallana貼關於懦夫既圖
唔使睇都知係邊幾張

頭2張已經忍唔到笑

有啲唔捨得
佢加盟咁耐我屌足咁耐

開始有少少唔捨得

Pin this ok?

得咁少？ 有咩可能

想睇67正選

我最期待嗰個插花gif呢。。？

老虎都為大家帶黎好多回憶

當年完封牙朗
大家都要比啲Credit老鼠

老虎*

無插花圖

疤好似大清貨
執一兩件過黎好喎

我

呢場同打鏝兩回合係佢真係一線頭水準嘅表演

根據 Fabrizio Romano，利物浦仍然努力緊同韋拿杜姆續約嘅事宜，同佢嘅經理人傾緊，以便能夠達成協議。

洛夫雲將會離開利物浦，以 €12M 轉會費加盟俄超球會辛尼特。

現時利物浦仍未就拜仁慕尼黑中場球員泰亞高艾簡達拿作正式報價。

輸歐聯佢喊到豬頭咁

古5m收

神軒攞左英足球先生

Fwa咋

屌唔識分

Fwa記者投
Pfa係球員投

放左老虎好報價啦

傻鳩懦夫都值1100萬

依個先係大獎

我捨不得你~~~~拉蘭拿~~~

股東準備收息

唔明點解續老母搞左成年頂未搞掂
依家得返一年約
高普都叫重用佢 打左4年 每年都起碼出30場以上
快快手簽約啦

情感上好想軒攞
但kdb今年數據咁癲 佢攞真係心服口服

入球助攻都10+ 真心癲

19個助攻。。。 痴線

你都有follow 個韓妹

反省期既老虎係幾勁

不過之後去俄羅斯反省啦

ps: 之前人渣買老虎代替艾加

懦夫都走埋 一個時代既終結

賣撚左佢算啦 簽咁耐都簽唔到

la子 0m

依家得返一年約 佢年紀又唔細 比盡都係賣返本身買佢個價錢

黑店利真係名不虛傳

懦夫黎果時
有冇人有期待過佢

但黎果時都唔明睇中佢d咩
反而屌摩黎都有一下高興

果陣人渣話需要懦夫黎lead 住條防線

英超賽會宣佈，20/21球季將於9月12日重開，而煞科日將於5月23日。

賣咁多個人再加埋 FSG 自掏腰包 10-20m
幾換一終於買到 Thiago 了 不過其他就唔補啦

諗多咗啦 一陣去睇新艇至真

講到自掏腰包 咁撚慘
明明大賺

係吞撚唒

50m all in

Ching識波

新一季9月12就開
踢撚死人咩

FSG 太短 買唔切人

個時叫帶刀侍衛
DLLM

呢球丁咗3618 次

把刀用黎切腹？

切腹侍衛

Fdj同fati
10m收

隻fati正

fati 10M

屌點解要賣Lovren
10m 撚搵到人咩

果陣已經決定反BR

傳緊嗰時已經唔想佢嚟

有冇jelly球由自己左閘追到人地左閘位果球迫搶

輕鬆

聽到想喊

對鏝城果場？

屌摩第一場勁撚到

有今生無來世
嗰時個個都以為佢會喺下一個巴爾

希望67下季有得借出去
咁先進步到

fsg：升荷化上嚟踢中堅
唔洗買人了

但通常呢啲一借無回頭

一係打唔起，一係打起咗就賣

67太超班一定留

好似係,我記得有gif

但佢個位好撚尷尬
又未勁到可以輪換
但又勁過u23好多
唔借出去真係唔會點成長到

好似車咁先好
打起返黎自用
好似件mm咁 而家已經有正選級

你睇吓Wilson
借極都唔肯收返自用
自己又唔係夠翼
大佬 人哋24,25歲喇

呢場個個都想報返輸5球既仇個個餓狗搶屎咁

我覺得唔收返最主要係未夠班。。。
睇返wilson打真係後備都嫌廢
有得收25m即deal la

但係佢自家仔
落到班嘅都係啲中下游
未必證明到自己實力
踢2隊果陣好勁 又係隊長
咁都唔比機會好似有啲嘥

當佢美斯咁練

想佢落英冠操一季 起碼出多啲場先

Woodburn夠話係神童
但利借走人d decisions不嬲差
諗唔到有咩理由如果有上陣機會打top tier 聯賽可以進步
都要借走

Liverpool defender Dejan Lovren is close to joining Russian club Zenit St Petersburg for a fee near to £11m.
快撚啲走啦

神軒哭了

有軒同高普真係好幸運

岩岩睇左 諗翻羅渣個陣既橫傳水貨 正選都坐唔穩既隊長
近期先發覺軒既好 有場落後緊後備換入軒同米 成隊即刻醒晒

個場我都記得

上季作客對修咸頓都好深刻

屌
南野係個池recover緊成班coach沖落去唱歌

你唔比係成班coach唱緊歌南野沖落池recover咩

當初啲人屌佢手指指，gel頭同橫傳帝

果期係話佢謝四都指咁有氣焰
而家就知此子非池中物
作用王,唔係最好波 但做最多野
就好似潤滑劑咁 有佢就連結住隊波

想問依家啲反軒黨仲有冇掟企

唔知軒下集fifa可以加幾多

反軒黨呢屌你老母

85最公道
但私心想佢上到86

他首最近咁活躍

85啦 比啲位佢出if卡

仆街Ea一定b Fernandes同普通巴高過神軒
明明已經唔係sponsor佢哋

神軒應該要出個技可以屌隊友

反軒=假利

神軒係果啲樣樣有但唔係超突出 呢二件個人能力真係勁
而且神軒既指揮家同咆哮師 係GAME入面整唔到

大家訂左神軒自傳味

睇錯回傳

有冇巴打有平靚正嘅router介紹 打fifa lag到爆炸

冇用lan線？

應該85
交屁唔知上唔上到90呢水貨就應該keep住90 不過個人覺得87就差唔多

陰d陰d反軒

水貨俾81佢算啦

轉銀卡算啦屌佢

冇啊

用lan線啦
我用lan線成200幾300mb 未窒過
Wifi就得果幾十 唔夠打

數據上又冇咁差19球10助攻不過睇直播佢啲埋門真係會睇到嘔血

唔該曬 奶西巴

佢射左百幾球先19球呢最斃

第一眼嘅反應係差個字

真係好癲

所以其實插咩人落右翼位個入球數字一定唔低 同水貨真係唔太大關係 除咗第一季

落閘放狗嘅feel
對面應該畀佢嚇撚死

究竟係廢中嘅戰術定係佢自己上左身

邊撚個戰術大師會走去叫自己球員由左下角逼撚到去右上角

唔知會升hoever定vdb頂老虎呢

佢呢球算醒 迫到失曬位 即刻犯規stop對面

問完都覺得自己鳩

成班杯文尼？

又恰毒撚要佢揸機

goodbye

冇人拎鏡

明明老虎走左我好開心
但張相唔見左熟悉嘅老虎，一時之間又好唔習慣

[死番去最佳位置喇] 利物浦對屈福特 6

都係對白禮頓之後果3場先心急姐
反正拎左冠 心態冇咁拘謹都正常先鬆懈姐

清算師

韓妹又護沙

大合照無文尼,再見了

94係底線

睇波睇闊啲嘅要
如果純粹睇埋門一腳而斷定一個球員對球隊嘅貢獻未免太表面
我就咁睇依幾場 排除埋門一腳
佢啲組織傳波盤球都係正路
但依啲野冇人會欣賞都冇計

邊張?

啦子完約了？
最後一場都唔洗佢練波了？

沙拿助攻冇記錯係有第4 不過佢今季啲入球轉化率好差
Miss左太多big chance 又或者咁講 佢前季太勁我地對佢期待太高
其實佢都係水貨料

LFCTV lalala crying

La子ig

#430果張,同拉蘭拿SAY GOOD BYE 無理由會唔影,咁都唔見人
張相淨係無文尼同老虎,老虎就已經傾緊走人

而家佢踢得都辛苦
隊隊都泊大巴 縮到咁後
一個咁依賴空位去發揮嘅球員係咁迫嘅環境下有依個數據都算係咁

屌 原來南野同班教練神早走去沖涼

好gay

真心講句 淨係計埋門 真係完全唔合格 遠既唔講 對車仔起碼有兩球機會miss 今年左腳射波成日冇力or撻q 有咁多入波好多時都係真係製造到好多機會比佢

連軒影果張都冇

幾時有得睇拉蘭拿個最後訪問

真係諗唔明
點解一個左腳嘅球員 成日用左腳射波都撻Q / 發唔起力

老虎都走了

世一中堅

傳波正路？
重睇啦
對車呢場佢起馬3球要傳而佢格硬射
仲要隊友係空鳩哂

沙拿文尼只能活一個

welcome tiago?

Goodbye and thank you Adam

諗都唔洗諗
一定係文尼

九月中又開季 完季又歐國盃
咁嘅人腳點捱嚟緊嗰兩季

Lallana離開利物浦
咁我都係時候離開利post了

挽留

睇到哭咗一小時

睇到LFCTV 個訪問小弟都哭左

呢幾日要著件啦出街先

跪求高普最後一場比佢踢半場

片都見唔到文尼，波都無練？已經傾緊轉會？

咁就6年... 原來佢加盟個陣我ig都有出post.
個陣就係我出國ge時候... 我實係好鐘意拉蘭拿同香港

佢一加盟個陣 我真係好興奮對佢期望好大

覺得佢踢波好醒又有創造力

浸慣溫泉 踢完波都要浸下熱水

G持

我諗局外人，可能係永遠都唔知佢哋之間發生過啲咩事
亦好難判斷，誰對誰錯
佢兩個好明顯係有心病
Salah 第一年喺利物浦，心態係好正常，亦唔緊張
應傳就傳，應射就射，仲要好瀟灑
但唔知點解，大概兩年前，佢兩個互相係極抗拒傳波俾對方
就算而家表面上都有互傳，但都幾明顯係好有戒心
以致傳球質素同時機，都變差
睇嘢唔好睇得咁表面，表面上係大份嘅唔代表係啱嗰個

高普時代嘅第一件

我愛拉蘭拿

仲要有12碼

今季走咁多人都唔買人？fsg？

la，沙基利，屌卡，奧歷治，老虎，米拿，文尼

隨便數數都7個

迪仔唔係覺得會買人呀？
Btw文尼米拿力子走會冚家剷

文尼上面吹緊話走
米拿唔係返Leeds？

文尼冇可能走啦
因為呢個時候賣賺少三成呀
米拿走就一次過冇左 左右閘 中中/防中後備
唔買中鋒都賣力子就死撚得
雖然冇乜作用，但都要搵個人黎擺下架

fsg：完成任務，理撚得你

留意到列隊唱YNWA嗰陣牙樂自己一個頭耷耷眼濕濕

ab 受傷邊個頂

卡膠準備強勢回歸

答案係占士米拿

送禮勤

老虎都放12m
但係就諗住出18m買Thiago
FSG

做咩又吹文尼走
啦子

la

一起身就睇到la子po

邊到有講文尼走
又吹

球員位置合約期至
居迪斯鍾斯中場球員30.06.2025
馬迪普中堅30.06.2024
艾利遜門將30.06.2024
奧歷治前鋒30.06.2024
南野拓實前鋒30.06.2024
羅拔臣左閘30.06.2024
祖高美斯中堅30.06.2024
阿歷山大阿諾右閘30.06.2024
軒逹臣中場30.06.2023
沙基利中場30.06.2023
費明奴前鋒30.06.2023
雲迪克中堅30.06.2023
張伯倫中場30.06.2023
沙拿前鋒30.06.2023
文尼前鋒30.06.2023
古積中場30.06.2023
法賓奴防中30.06.2023
拿比基逹中場30.06.2023
N威廉斯右閘30.06.2023
占士米拿中場30.06.2022
路夫蘭中堅30.06.2021
雲拿當中場30.06.2021
阿祖安門將30.06.2021

之前我搵個張死咗link
唔該

聽日比拉子踢足90分鐘啦

兩閘高位壓迫打法真係好勁

沙短企咁近，即係....

水貨射門技術唔算一線
好多時佢拉弓的距離太短
而且用唔到掃把腳射波

因為水貨跑的速到太快
個波唔夠個人快就會ball out

星期六都仲要番工
利申 番工師

呢場咩事?

2014

restart 之後啲球咁19都仲係失球最少

搵極電話wallpaper都係得啦ox同taa robbo

YNWA

Me+1
星期日同公眾假期都要返

工程狗最低賤

你自己生意唔計啦
你都發左達

真

腰痛師

失眠師

Brighton the front runners to sign Adam Lallana on a free. [@_pauljoyce]

竟然有個英人又有腦又靚仔又勁又有腳法又肯黎利

soton 專出勁人
lala vvd mane lovren wanyama bale clyne

聯賽嚟，92分鐘比Norwich追成4:4，la子補時絕殺最後贏5:4，慶祝個陣廢中仲比Benteke一鎚打爛左副眼鏡

哩場真係好深刻 好刺激

屌 渣土又話簽 老實講佢地走左個Andy king

後備力量又唔夠 簽啦子岩哂啦

啦子一講軒就喊真係幾感人
兩個都好勤力
可惜

啦子晨早流流搞喊人

La子

最佳拍檔

琴你仲有無捧盃果晚電話wallpaper

所以轉個頭btk就比高普賣撚左

比人3：1先
之後熱血反超4：3
個時都預左臨尾香比人入波
係估唔到啦子絕殺

竟然唔識宜場宜家咁多小朋友

老虎走 新中堅

全靠利Legend Caulker

過程經典但冇咩實際意義
個年聯賽都冇野爭全力歐霸

喺嗰陣時，每贏一場都係確立緊隊波嘅自信
特別喺嗰季，真係好需要自信

Btw你個講法，其實利記90%嘅聯賽勝仗都可以係無實際意義

依個真係經典 借過黎冇打過中堅咁濟
印象中都係輸緊換入黎打中鋒 但效果又幾好

有冇利子知邊到有獎盃仔買
除咗淘寶

thank you ching 反虎路上 一直有你

我記得贏緊4：3個陣就熄機訓左
屌你起身見到5：4

做咩bin我

Thanks琴
搵極都好少軒

佢都算慘情

同埋果時都叫英撚二線
仲有機會入國家隊

反虎路上 永不獨行

一起身睇佢個訪問 啲眼淚係咁流
原來我咁撚鍾意你

拉蘭拿

冇lovren 訪問, 好大細超

佢都未confirm話走
咁都有得抽

話lalala駁腳了嗰幾件垃圾仲喺唔喺度

曾幾何時我覺得唔需要買十號
la子復出就得

睇完訪問哭能左

lalala 依家走就個個都唔捨得，諗下呢兩年佢一出場係post 都係俾人屌多，慘到

就係愛佢 覺得佢可以更好

利申我無屌過

試下下季高普帶到隊波踢緊護級圈
一樣全世界屌

有時球迷就係咁現實

利申:冇屌過

相信我, 佢啱啱加盟嗰陣時仲多

班反軒反啦宜家岀嚟講乜講物真係好撚嘔心

咁我覺得廢既話屌好正常wo
好似軒咁
以前佢真係橫傳軒黎wo
咁都唔屌得？
當然而家佢用實力收我皮又另計啦

Suarez's wife Sofia Balbi showcased her own jaw-dropping figure in a black floral printed bikini

呢兩季佢出親都無咩期望
但對獌就係靠佢搶到分
世事往往如此

嗰兩季, 根本放邊個落6號位都係同一個打法, 邊個落order要咁踢講嚟都哂氣啦

嘩佢對奶整過？

整過黎？
以前冇咁大

睇左啦啦啦段訪問 呢2年好順風順水 佢講我先記得返連對3次閪維爾既慘況
歐覇3個12碼冇 大清入世界波都冇用
歐聯分組賽又抽中 先作客 反超前到2比1 又輸on9波比人追平 之後主場上半場贏緊3粒 下半場比人追平
嗰場我記得軒比人屌到仆街 個個叫佢躝
嗰陣都係好多時領先但之後會比人追和

似假波

嗰陣時就係咁, 贏緊三球仲推隊波上去, 之後比最叻防反嘅球隊打防反, 就係軒嘅缺失

連後備都唔會有份
好似話佢會去白禮頓簽約

呢罐野邊度有得買？

冇記錯兩場都係輸屌摩

好似又係要抽
勁ON9

歐霸決賽係輸佢

第二季 屌摩向啫哩加盟頭半季踢得好好

但對住西維爾又派膠

假波嚟

佢呢兩季間唔中都仲係有貨交
Eg 上季主場對般尼
今季作客奧脫福
今季啲杯賽
今季主場對狼隊果球shoulder assist

香港第一輪係
之後應該有得買
上嘉士伯官網都有
但個運費仲貴過罐野

條友上場連賽前練波都練到有小傷
再出佢傷左點轉會

報恩足球

Adam Lallana will not be in Liverpool’s squad to face Newcastle.

He will say his goodbyes tomorrow at Melwood, with his Liverpool career officially over. [@DominicKing_DM]

成班都傻既

南野真係好好笑

教英國佬做汁(ry

果場90分鐘4:4我睇到爆曬粗 屋企人鬧鬼我
一見到拉子絕殺 我癲到通屋跑

歐霸決賽屌摩值得俾人屌一世

佳尼走左都冇人理
慘

或者啦覺得去李城都未必有正選？
如果渣士唔轉陣佢9成要踢翼位

雖然係白粉報
但原來之前討論過既who cares 係咁解

究竟文尼去咗邊咁唔比面

前幾日全部人即刻FF左成個欺凌畫面出黎

有無撞到屋企人眼鏡

呢度有人即刻屌jones

訓練前影既即係冇去訓練

Jones 當時台都未上

原來想買舊波衫係咁難
想整返件啦

係囉小佢

邊年

拿子

都係效力左6年咁上下

啦子同老虎待遇一天一地

屌你老母反正都唔買人
咁不如留啦留到掛靴啦
想cry

人工高
FSG: 不了

拿子ig

屌講到掛靴咁

人都走咗
望佢喺第二個頭會好似Ings咁發光發亮

睇緊近年自己未有果d作客

正常啦

買唔買我果件 有小妹汗味

大家睇左Hendo捧盃片幾多次
我5926次

呢個真
上年屌摩走呢度都係歡送佢

朗屏橋底間鐵板神燒而家食晏都幾抵

仲要係黃店

個球證都係。。。

老虎間接令我地上屆拎唔到

渣土又會亂用佢
條友都鳩鳩地

我覺得有少少汶水
La子已經32
唔可能再好似以前咁走上走落
要有表現的話，可能一場都係踢60分鐘

咁似送禮勤份禮物

李典

太客氣啦

班反歧視撚仲弱智過blm

佢應該做James maddison後備?

原來包皮尋晚比人收山腳踢傷

渣土會鳩到擺佢踢翼衞

我仲以為你講緊史雲斯嗰個

仲出去食
不過果頭都係食蕃茄ching多

平平地過利做文員

有外賣,
牛肉飯都係45

小妹有佢頭4季
呢兩季轉左印啫喱同軒

收到風阿積士左閘要轉會

認真，同我踢波班人話我踢法似神軒，其實係讚我定踩我？

佢以前叫摩連奴教練
臥底黎

睇到IG有關la子啲post好想喊

屌你咩,捉鬼

咁你解釋下
真心想知

垃圾軒達臣憑乜喺fifa數值升4點咁撚多

咪又係駁腳料 頂盡俾佢80

對唔住，我以前反軒

我好似以前講過
一開始呢個AC唔係我用

肯真
今年既軒論表現應該要有88

搵日去荃灣3間鋪大叫李典

開獌post喎

送禮普

Done deal未

應該係你太光芒四射
好似漆黑中嘅螢火蟲咁

燈咗
懦夫去鏟雪

顛

拉子係利記碧咸

多謝25狜

獌狗

諗起對精宮場3:3

都話一開始唔係我用㗎

BTK有勇有謀
踢英冠算啦

90分鐘出黎踢2下就最好.
比埋個隊長佢做埋最後1次.

洗唔洗做到咁啦
唉

拉子好似有小小西班牙血統
所以先咁有靈氣

9月先開季
夠時間休息啦

條友唔生性
本身係國家隊同利都係穩坐正選

驚佢傷影響佢前途都做到咁？
真係唔要佢連延長都唔做好似佳尼咁盃都冇得捧啦

唔好亂嚟啊

衣家傷左點知你抖幾耐，搞到新會又唔知簽唔簽你好
就算佢真係玻璃到訓練都傷都緊係係新會傷好過衣家傷
完全為佢好

佳尼真係似有其他球場外嘅問題先搞到完全棄用

佢唔吸毒 taa 點上位呢

唔延長張約都有杯
球會自己分獎牌

知唔知咩叫謝幕戰

中肯

唔延長張約630就走咗啦
係有獎牌但邊會有盃俾佢捧

我知呀
拉子同碧咸一樣咁勤力同埋咁有靈氣

同呢度某會員一樣，成日掛住隊草

係咪講緊似踢6號位個個神軒呀？

所以同落場踢有咩關係
落場比賽係球員職責

本身上場謝幕戰
啦子熱身都話唔舒服咁冇得講啦已經

u反軒，已blk

Thiago幾時登鵰

聽晚肯定要拎住個搖控器不停轉台

去轟呀嘛
利target嗰啲最後去哂轟

去獌？

睇李城場波就夠啦

高普如果尾場逼佢落場
佢就有職責落
衣家為佢好廢事影響佢未來都要比你屌
仲要冇實際目的純綷係為左比某d球迷自high跟本講唔通

痴線哭死

高普份人
肯定同啦子溝通過佢自己都唔想冒險
先會落咁嘅決定
都可以講到好似因為佢唔續約就唔俾佢出場咁

覺得你係紅太陽

幾時帶隊入元朗call g

點解有咩隊友為啦子po相

1617咪又係6號位 好勁喎

冇咩*

【拉蘭拿 --> 白禮頓？】

Melissa Reddy 報導，白禮頓自 1 月開始已接觸拉蘭拿，希望讓拉蘭拿成為球隊場內及場外重心

（對南部長大嘅拉蘭拿應該幾吸引）

好多係佢IG留左言

啦

老虎真係同好多個都係好朋友

啦子歷史地位去到邊個位

個個都為lalala喊
咁clyne呢

#blm

佢唔R FRIEND撚有存在感咩

毒梟live matters

應該冇乜

修頓b隊時代完結

仲有Vvd mane chamberlain

仲有咁多

古積都有ig story，唔知下年有冇佢份

賣啦
拎番20m買遊艇好過

值得比個機會佢啦
當年好似佢老豆返對佢過黎 利死都要簽佢
而家又當佢人球咁

不過係塞狗情感上又會有D 反感

頒獎企kenny隔離係英超chairman

100分唔算啦

我反而想知落地下影大合照
企中間條四眼佬邊位

r 朋友係佢免死金牌嚟

Clyne都幾慘

嗰季大把人迷Can 尤其嗰季最後直路軒傷 然後Can又遠射又倒掛

過分解讀我的comment

Brighton 陽光海灘
比較適合拉子西班牙血統

幾好丁咁

係咁搞沙短個假髮

其實佢初加盟時係好穩陣

但之後係咁傷，又有桃色醜聞同埋吸毒，自己害死自己。

條綠色邊望望下又幾靚

lunch有咩食

幾靚

所以當年佢老豆反對得岩

古蹟得大份同遠射
佢d防守真係不了
諗唔到可以放落咩位

我覺得幾靚

打柱躉式中鋒

倒掛果下係好J嘅 但其他時間

點都印英超金章啦

如果金邊就好

歐聯星星章都好靚

今次唔印英超金又唔知等幾耐啦

腰嗰條白邊無咗好似好啲

最癲係傷之前個季踢足晒咁多場波
成個鐵人咁
但可能因為咁搞到傷左

真愛

唔交波還唔交波 歧視還歧視

如果要無咗老母先會買 Thiago 大家點睇

依家有無得買

羅拔臣今季做出11個助攻，原來同張伯倫有關！

張伯倫：「我屋企只係裱起美斯一件波衫，我同羅拔臣輸賭，如果佢今季有10個助攻，我就會裱起羅拔臣件波衫，放喺美斯隔離。而家佢有成11個助攻，我直頭用佢件波衫代美斯嗰件。因為我從未見過有球員傳波傳得咁準，我已經準備好咁做！」

上年jelly同taa賭今年同張仔賭

應該8月先出

佢同依家的taa比，差好多班

希望聽晚牙南Jones 67都可以踢正選

佢未傷之前防守意識比TAA強好多架

但係技術層面真係冇得比

唔同類型
佳尼唔岩高普果套

咁我簡老母啦

傳8.14

諗起之前多仔果陣 高普同利雲賭 佢每入一球就私下好似比一百蚊佢
玩左陣高普話唔撚玩利雲係咁入唔係辦法

佢？

成日傷嗰啲同佢就最frd
Eg 馬貼

啱摩佬個套

佳仔去中游一定會好啱
Eg 水晶宮、紐卡素嗰啲

高普應該同沙拿賭啦 佢咁撚廢一定1蚊都唔洗俾

同三叉戟賭
一個入球100
一個Big Chance Missed俾返500

Yes

吸毒係傳姐
有真係證實咩

冇啦
傳嗰條友仲要出名專放fake news

有人話佢喺interview入面屌廢中喺佢受傷後唔再俾機會佢係唔公平
所以先棄用

點都好都應該係有紀律問題
同沙高一樣

lalala聽晚有冇機會出幾分鐘

應該後備都冇
好似去簽約

傳唔會入名單

有一輪仲傳佢搞基

當年年年去超市掃幾年返嚟

有啲似17/18個件

ON9,聽日果場佢傷左既話,搵唔到下家點算?

【文尼病咗，路夫蘭搞轉會】

尋日好多人留意到點解神軒領獎圖冇咗佢哋，Liverpool Echo 解釋番（但冇講 Matip...）

上場都係有小傷所以唔出

病左

馬貼真係0存在感

武肺

Weak

Brighton are leading the charge to snap up Adam Lallana on a free offering the midfielder a good contract centred around him being a leader on the pitch and off it, furthering their tactical development. Dan Ashworth a driver of the deal that they’ve been working on since January.

搞轉會

病左仲恐怖

用ben white 換

馬貼傷咗冇去melwood好正常啫

全力撐渣土

VVD個樣完全係
who?

好似佢咁廢就最踏實

收到風艾簡達拿會接替老虎件6號

又要課金

又燈

唔怪之得vvd上年冇世足同英超又輸

慶祝群組

邊個黎

屌 南野同班教練沖涼嗰段好撚似AV(GV)現場咁

一睇就知你睇得多日本GV

原來GV係咁 未睇過

原來連續三個賽季聯賽主場不敗

今季主場爭d全勝

但上季借去般矛都冇貨賣

係呀 你要唔要一齊制作本土GV 將香港文化發揚光大

想當年

粗重野等小妹黎

心很累
今晚做假利了

懦夫真係好多人迷

pin左個Po 16正皮0負皮

今晚咩都無喎

今晚睇曼聯果D好睇D

聽日喎

咩事
都唔係今日踢

日本都爆過幾單運動員後生拍gv出黎

Seed定老母

鬼知咩自己搵啦
個時上哂新聞應該一google就有

睇李城打狗

曼聯嘅巴西中場安達斯彭利拿就大反擊，日前接受巴西著名Youtube頻道《Desimpedidos》訪問，直指全英超最討厭球員係占士米拿同華基爾雲迪積克。

安達斯彭利拿喺訪問入面被問到，覺得全英超邊個球員最囂張 ，呢位24歲巴西中場就話：「我唔係好鍾意嗰個人，占士米拿。老實講，我都好唔鍾意華基爾雲迪積克，一個好囂張嘅人，就連佢嘅踢波風格都一樣。」事實上，利物浦今季已經唔係第1次喺《Desimpedidos》節目入面「中槍」，上個月愛華頓巴西前鋒李察利臣，就喺節目入面話「雲迪積克唔係世界3大中堅」、「我都曾經扭過佢」。

who

聽晚喎

我地skipper好似係16封面球星

邊撚個黎？？？？

賽前心理戰⚔

「對於我哋同好似曼聯咁嘅球隊嚟講，對歐聯嘅需求係唔同。

對我哋嚟講，入到歐聯可以算係驚喜，就算失敗咗，都唔影響球隊經歷咗一個非凡賽季呢個事實；而對於曼聯呢種大球會嚟講，出於好多原因，拎到歐聯入場券其實係必須。」

－羅渣士

#PL
渣土

有無人有捧杯張相做wallpaper

而家識主動出擊

呢條撚屌睇佢幾埸對利，次次D波唔夠VVD大份就茅撚到閪咁撞埋去

希望渣土贏啦

個巴閪仔 連d 獌都覺得佢廢

垃圾唔好出嚟獻世

出黎刷下存在感

通常唔勁既先會咁搶口

有雙閘冇maddison真係好難

蘇恩祖都無先慘

屈到

點解啦子臨走仲靚仔過之前

條柒頭應該同連美斯差唔多廢

有咁靚既朋友已經滿足

咁我可以滿足到你

友誼波

佢d英文好好聽

你快啲搵新比清圍爐

英國版 美斯加佢

又勾起條癮想買QUEST 頂

麥tom 勁過佢

屌那星睇啦子個interview睇到心都痛

Loop咗好多次 好自虐

除左白禮頓仲有邊d對佢有興趣？

簽3年約..

過兩年叫La子撬埋神軒過去

軒係度退休啦下話

收尾兩年應該會比人屌走

估唔到3叉打咗3年都冇planB

有冠就算..
係冇諗過幾年有幾冠都唔買人..

即係我覺得一隊冠軍隊黎講
要有3隻一線翼都唔過分啦
屌你講左咁撚耐得個南野
仲要睇落jones仲有用過佢。。。

明奴都冇替補啦

XS 67
南野仲衰過neco williams

竟然係去Brighton

Fsg同股東真係死十次都唔夠

成日話拎左幾個盃就夠
咁而家拎完解散算啦

根本做得股東就係藍絲廢中廢佬心態

藍色唔啱啦子

幾時做番英超羅賓漢

股東：贏夠了 以後打j算

回家啦

下年拎fa cup

足總盃 聯賽杯 社區盾 點睇

英超 足總 歐聯 社區

James Pearce
@JamesPearceLFC
·
49m
Adam Lallana has agreed a three-year deal with Brighton. Good move for him. Chance to play regularly in the Premier League and returning home to the south coast. #LFC

咪踢到降班

真心覺得佢體格已經唔能夠成為regular starter
佢會有貨交，但係唔可以每個禮拜打正選

好想睇佢cut咗嘅部分
可能喊到收唔到聲

據 @JamesPearce 指出，拉蘭拿將會加盟白禮頓，並簽下三年合約。

其實真係要.最好後備又後生又有POTENTIAL
美國隊長同辛祖真心BEST CHOICE
左右都打到

如果買左個翼
贏3冠都得

辛曹真係最fit
比獌搶左

勇武啦

咁快

根本你兩個一個都搶唔到已經好失敗

如果去李城/阿狗咪好
起碼係大會先

恰o靚仔同比耶耶成個抱起算唔算係人生污點

放比競爭對手仲要係馬撚
話就話佢地而家10弟姐

前英超冠軍都咁講

雖然利遲啲都會咁講...

要3年約同埋應該都想打正選

brighton啱曬退休生活

呢一分真係好緊要
啦子

唔算啦

拿子：下次去晏菲路 就要拎你地3分了

Dls 拿子ig del埋info

唔好玩啦阿狗

有無利子過檔白禮頓？

返修拍ings唔好咩

咁突然 去白禮頓

可能一陣官宣埋

希望可以留返個icon

竟然冇人講？

之後Parade返一返黎得唔得

點解呢兩個杯可以就咁帶走拎出街影相

一陣比人偷撚左

應該唔係真野

Naby lad

應該係複製品？

以為佢係毒撚
點知原來係另一個開心果

lm

想問利慶祝嗰首champion乜乜係咩歌黎？！

聽日咩陣容對紐？

唔講真係唔知
利申: 波齡淺

應該係其中一個全球通用嘅chant入咗首歌啫

Inside Anfield同歐聯冠軍嗰集一樣
最後嗰幕又係用AB坐喺到facetime作結

小妹依幾日好似成日會一時時頭暈暈咁

軒隊會唔會紋個英超冠軍喺另一隻大髀

出年又拎,咁紋邊?

原來水貨今季入球同助攻都雙位數

Fifa21 綿龍有新樣

佢肯交下波,隨時數據靚過迪布尼

有印象

明奴個頭黑返

之前個樣好柒塊面好似畀人打腫咗咁

LGBT Capital of England

同張仔撞髮型

FIFA21南野會唔會有樣

聽晚睇邊場
睇利定睇李獌?

Nike對冠軍boot好撚靚

佢肯唔尻射，直程追著佢條撚黎含

睇圖先意識到ox咁老

驚Brighton 降落去英冠 d人踢撚死啦

唔好咁

我唔想睇d個波落唔到地ge波 失眠都唔想睇ge波

Tiempo好似靚過mercurial

就咁擺個盃喺塊濕地度？

點會係真杯

Sor

全力幫李城打氣

水貨個女真係同謝四個女有得鬥下

喺利post幫李城打氣？

你地d金字sponsor係咪洗一兩次就變哂色？

係咪變綠色

變青金 氧化色

所以金字買完都係靚得一陣

Bayern Munich chiefs are convinced Thiago Alcantara has already agreed a deal to sign for Liverpool, even though they have had no offer from any club. Klopp is pushing the board for a move for the midfielder. [@RealKevinPalmer - @SundayWorld]

Liverpool set to lose out on £9m in 'merit money' due to pandemic but Reds will still rake in £175m in prize money

嘩屌你老母損失慘重wo

175m in prize money....
都唔買timo, dllm

隊隊都洗成百m
得呢隊冠軍隊覺得最已陣

2年淨買一個日本仔
D人會老ga 仆街
打死VVD

La子走啦
唔捨得

前利物浦、現萊斯特城教頭羅傑斯（Brendan Rodgers）在記者會中向隊長亨德森（Jordan Henderson）致意：「我想，沒有人比亨德森更有資格獲選最佳球員，他在這家俱樂部成長為非凡的領袖。在我剛到利物浦時，他在傑拉德（Steven Gerrard）的羽翼下就展現許多特質，但他知道要用自己的方式成為另一種領袖。如果說到無私，對隊友無私、對球隊無私，亨德森完美詮釋這兩個字。再說一次，這（賽季最佳球員）完全是他應得的，我為他感到高興，也是他努力這麼多年來最好的回饋。」

此外，回想到2014年的英超亞軍，羅傑斯說到亨德森缺陣的影響：「我當時曾說過，亨德森在最後四場比賽缺陣三場，對我們的影響真的很大，因為他的精神總能感染整個球隊。」

今晚，也希望羅傑斯的球隊能在本賽季劃下好的句點。

渣土差d令我軒留低唔到做legend

Brighton & Hove Albion have won the race to sign Adam Lallana on a free transfer from Liverpool by offering him a longer deal with the possibility of a move into coaching at the end of his playing career, report @TheAthleticUK
留埋位比佢做教練

一黎就想清走佢

炸晒兩隻腳

有無大佬可以教下我分別係邊

唔識波

第一句個尻=亂 即係唔好亂戴
第二句個尻係助語詞 無特別用途 即係唔好戴口罩

你係咪on9

又要死廢中 push
FSG 我屌你老母

我既意思係 咩叫鳩戴口罩？ 點帶先唔係鳩帶？

第一句個鳩
有唔理質素得過且過 胡混過關嘅意思
例句 屌你水貨又鳩射個波都唔傳比隊友

第二句個鳩
無自己意思 放落去只係加重語氣
例句 爭冠場場都咁緊要就唔鳩好出懦夫啦

露鼻或者戴係個下巴咪鳩戴

露個鼻嗰啲？好多廢老都係咁

早期果時陳雲條顛佬同至青山派屌人亂帶口罩（戴落頸唔蓋鼻果啲）+係咪都帶口罩（無病無痛都戴口罩散播恐慌）
而家就基本上變左戴口罩=政府壓制人身自由嘅陰謀
屌你老味早兩日陳雲又出po話戴口罩=反共嘅象徵
啲傻閪雲粉俾老師玩撚死
利申陳雲忠實讀者

師兄非本土人？

師兄無跟開熱狗？

老屍真係我心中既紅太陽

唔岩老屍心水咪係鳩帶口罩囉

咁關黃絲豬咩事？
點解唔係屌人鳩戴而係屌黃絲豬？

全盛渣士可以雙殺獌狗，呢樣廢中嚟咗咁耐都未做到

今晚一條心，撐渣蛇

正常人點會睇熱狗

今晚全職藍軍，撐晒兩隊藍隊

好啦 你贏

BR!BR!BR!

仲記得當時反羅既日子
今班要撐渣土了

渣土：屌你老母摩閪斯

我不嬲撐渣士

李城打狗都係輸多贏少

但係有今季fit到漏ge vardy 希望可以射死牛油手

聽日睇ddg再派膠冇歐聯就好笑

又話今日有人嚟搵我嘅

神軒應該拎唔到PFA 了 KDB 太勁

陳雲就算啦
成日曲解東哲

D詞真係填得幾好 另外想講樣野 上季史東斯如果包唔到空門贏到曼城 可能今季就拎第2次了

望你安好，枕邊人！

2017/17賽季的利物浦外宿指引，裡頭有著奇奇怪怪的規定

gay

老實講
上季如果有英超既話
歐聯一定反cup唔到

心態應該差好遠

講真陳雲係戇撚鳩就唔駛講
但佢都叫佢果個小眾城邦派嘅「領導人物」
佢講嘢要去到佢個光譜嘅盡頭係好正常
咁先提供到選擇俾佢啲信徒
民主派講10樣嘢 大部份民主派支持者都唔係支持哂10樣嘢啦 咁樣咪係同一個立場入面唔同光譜
但陳雲班城邦顛狗唔係
老師講十樣嘢 即刻全部歸邊歸哂最盡頭 完全無獨立思考同邪教無分別 結果我地睇咪好似老師撚鳩啲雲粉咁
好似上面個例子咁 熱狗開頭都係叫人「咪鳩戴口罩」佢地啲人自己會戴口罩 地辦有派口罩 但之後老師越講越鳩 啲城邦傻撚夾埋啲熱狗一齊歸邊 而家啲熱狗大粒啲果啲想戴口罩都唔得 戴口罩=反老師玩撚到cosplay 大家樂定大快活阿姨

Please provide a fan in the bedroom for Coutinho

睇嚟笑下

This Week Mike Pompeo Launched His 2024 Presidential Campaign

好想睇高清版

廢中、助教指定要smoking room

好期待今晚

1001神助攻

中文都唔識cls

食住花生睇真係特別爽

睇黎都浪費自己時間

係咪照舊10場一齊踢

南美人頂唔順冷氣要風扇

2024仲有美國先算
可能已經比中共滅左

你每碌過一次佢地個page
都會比一個”接觸”佢地
“接觸”越多越易推高佢地係計算方法個地位

梗係

諗緊睇般矛av定屈仔好

助攻

Fb youtube啲reach一早都唔係好關啲人睇唔睇事
想睇咩就睇咩

我youtube係唔比佢save我啲activity
所以佢啲廣告係鳩派比我

頂多3日就有雨落

大雨？

1001

assist

應該大 但都係以實際情況為準